[蘋果已死] 蘋果中國App Store所有VPN程式下架

好快D人會用番an機

早前強國宣佈明年2月開始全面禁止個人使用VPN程式翻牆。但有關方面未等到2月，最近開始已經大力掃蕩翻牆程式，不少App製作者已被公安局請去「喝茶」。而蘋果中國或許亦受到有關方面壓力，正式向VPN程式作者發出通知：「你的程式含有違反中國法律的內容，將會於中國App Store被移除」。

這次蘋果是首次向程式開發人員發出通知，並將有關程式下架。這次收到通知的是ExpressVPN的作者，有關App目前已經在中國App Store下架。信中內容是：「我們要通知你你的程式將會在中國App Store下架，原因是程式含有違反中國法律的內容，並不附合蘋果App Store審查指引(App Store Review Guidelines)的規定」。

而這個蘋果的內部審查指引，規定應用程式在任何地方提供，必須附合當地法律。信中亦提到雖然程式已在中國App Store下架，但仍然可在其他地區的App Store繼續提供。

ExpressVPN公司在其網站發出的公佈：

中國政府早前公佈了最新的《網絡安全法》並已經開始實施，當中規定個人用戶不得透過VPN程式上網，而企業用戶需要利用VPN的話，必須向有關當局登記，並提供企業員工的資料，而且《網安法》規定了VPN只能連接到企業的海外總部伺服器，不能透過VPN連接其他網站。

App store冇得下載姐 你慌死班支那狗遲啲唔會整一個放上兔兔助手嗰啲app俾人下載咩

jb左咪可以唔使app store都dl到

唔番大6咪得囉

幾時到香港？

其實vpn有server就唔使用app

話Apple唔會向土共讓步果班人潛水潛左去邊？

雜種以後叫你行東你都唔敢行西, 當你狗咁撚, 人仔真係唔易掙

大陸版遲早要閹埋 os 個 vpn

港版又有得炒喇

雖然唔多like SJ
但好肯定佢寧願唔撚要大陸市場，都唔會放棄自己個原則。
Gay Cook就奶共奶撚到跪低

而家嘅蘋果幾賺錢都好，都唔再係以前apple，低賤咗好多。

一個奶緊共
一個就未知唔奶共定奶唔奶得成共
dont be evil 成功奶共咪屌鳩佢囉

屌緊個奶共狗，你就係要拉件唔肯定唔奶嘅出嚟講
你嘅思維都幾有趣
真係俾個叻你

乜撚野don't be evil 果條友

don't be evil係成個Google既motto 囉ok

窮你老母呀死毒撚